公園內拍攝女遊人裙底要脅做愛 官斥「離譜」

清潔工於公園偷拍女子裙底後，即場向女方展示裙底照，藉此威脅要求性交。女事主受驚報警，清潔工終被捕。清潔工早前承認一項作出有違公德行為及勒索罪，還柙等候報告。裁判官今早判刑指，被告行為猖狂，同類案件中算「離譜」，更引述報告指被告「愈黎愈大膽，做過十次都冇事，一路測試可做多幾次」，不能只判處更生式刑罰，遂判處被告監禁八星期。庭上被告數度想說：「十次係冇問……」惟裁判官不許他說下去。

庭上讀出報告指，31歲被告王家文指案發時認為事主性開放，若他因本案被拘捕，亦只會遭罰錢處理，將法律責任轉嫁女事主，重犯機會高。辯方則求情指，被告未婚，與母親同住，一時衝動下犯案，希望輕判。

案情指，今年2月19日下午，女事主相約友人於石硤尾公園影相，期間被告趨前，展示事主裙底影像。事主要求被告將相片檔案刪除；惟被告拒絕，更進一步展示一個避孕套，威脅要與她性交。事主受驚報警，將被告拘捕。被告警誡下自言衝動犯案。
【案件編號：WKCC2213/18】

個被告係咪去得多台灣

巴打嚟㗎？認為係女就係雞

做過十次都無事

做過10次?

十次 啲女人可以有幾蠢

香港版臭作？

影裙底可性交十次

十次係冇問...........

攞明係影裙底影左十次
今次第一次勒索人就衰左啦
真係性交左十次點會判咁輕呀

十次係冇問題
十次係冇問佢哋做唔做愛，今次係第一次
十次係冇下文
十次係冇........?

犯人心諗: 我衰咗只係因為我無錢！如果我有錢啲女爭住幫我含呀！

判重d啦 一陣又有d毒撚以為所有女人都係雞

唉係台灣可能得左

sbt

又有一位連登巴打出左事⋯⋯⋯⋯

咁on9就抵撚死啦！

鬼作，臭作，遺作…

如果生係新北市, 做左100次都有
J都斷

冇腦

黃色賓周

我淨係覺得影裙底要脅勁on9 勁冇厘頭 成功率%

AV新題材

31做清潔工

肯定係上得lihkg多
覺得全部女人都係雞係公廁

一定係睇左馬化雲巴打個故

condom都有埋
點樣相信佢係衝動犯案

邊撚個連登仔呀

伊頭家三兄弟個四哥

所以已經做過十次
啲女人係雞嚟？

手法好明顯抄伊頭家三兄弟

佢係咪以為去左台灣？香港女 邊會咁易上當

條女肯定著到成隻淫雞咁款啦

上連登好似教仔咁

影裙底就想逼人做愛？你估裸照咩大佬

睇標題以為係新北

夠可以話毒撚眼中既女人著咩都係淫雞架啦
仲有就算人地著得少布又關其他人撚事咩 想屌西咪一樓一囉

就算裸照都一樣
扑埋野，一定愈拍愈多，片都有埋
經典情節

根據連登毒撚規條， 凡係有閪都係淫雞架啦！

唔係雞唔雞 旦求就手姐

應該係輕度弱智嘅

裙底相仲要無樣
咪有得你post囉

31歲清潔工。。。

99%係連登巴打

要脅做愛好正
條女一定好唔願意
但又冇得反抗
正過老強

睇得av太多

條撚樣咁樣推卸責任 一睇就知就毫無悔意啦
判佢坐幾碌都益左條精蟲上腦既仆街仔